有古怪！！菲律賓封首都一個月

明明對外講只有 52 個確診

咁大鑊

唔通佢哋國內大爆發！？！？